夜闌人靜 又有心事之你問我答之九唔搭八

係咪認真拍拖最後都會做戇鳩比人玩比人傷？
係咪真係無人會睇內在美？

係
唔係